梁天琦放棄就判刑作出上訴申請

Wtf?

求source, 求fact check

有分定罪同判刑

睇定啲先

梁天琦放棄就判刑申請上訴
改為直接打甩定罪

Blocked

法庭文字live